其實我覺得連尼住應該心入面好唔妥波台手畜

但係最衰一開始又打住自由討論既旗號
搞到郁唔到波台
之後就陰啲陰啲話要整啲咩5p提示功能
跟住咁啱而加成堆賭波po霸佔波台
連尼住就寧願開個電訊台都唔處理啲賭波po
想慢慢瓦解波台既勢力
屌奶星呢條友仔真係好陰險

以前牙祖親民好多

賭博都算係運動黎既😏

🐕

講人話

明唔妥你 咁點

咪臭係

感情台一堆狗公娘娘唔理走去搞文字獄

一隻狗公5p唔打吾系甘牙就唔係狗公咩低鳩能

老老實實見到假腸同5P，連仔竟然揀5P果面，就知連仔係咩人

你呢啲4腳動物咪執到囉

人地鐘意狗公又話你知咩

樓主講人話

你識睇人話？

佢自己分分鐘都未經歷過5p事件

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打

哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添 等我轉一轉個tone先...

睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la

死開啦你老母見你成個弱智咁好擔心你

死返庇護工場啦弱智西

cant agger more

Ching 好有趣

屌你老母隻爛臭閪 抵鳩你死啦 波台撚如你咪咁撚樣o既水平囉
畀d賭徒開幾個post就係度叫春 霸唔撚倒地盤而家o係度鳩吠

呢到d人日撚日係到嘈，牙祖果邊不知和諧幾多😞

咪似足你條傻西咁入黎打長篇大論廢話喺度鳩吠囉
定係你老母俾波台狗屌完屎眼搞到你咁撚嬲呀
打幾個 就真係以為恥笑緊人咩弱智仔

比Cos狗撚

駁唔刀牙ching 佢地班🐶大佬太中意嘈交了😭😭😭😭

你見條仆街點陰鳩牙JOE都知佢份人幾咁陰濕啦

Cosb好撚型

幾垃圾先可以比隻狗撚

ching甘講就吾岩la 我都系見你甘大篇有感而發ja😛

得啦得啦 撩交嗌嘅死返出去啦

小朋友講野冇POINT淨係識得講粗口?

屌你

cos狗

四眼

你想開個賭博台？

個段野柒到唔敢睇

咁辛苦打咁大段野

Cos狗

咁呢啲應該admin自己諗啦
而加連仔闊佬賴理咁
喺站務台開po問佢都可以扮睇唔到
而加唔係要佢即時解決呢個問題呀
起碼俾人知佢知有呢個問題存在要去解決先啦

句哎吔吔轉返個tone先睇到我面都紅埋

👀

連cos犬都打唔贏好去死

hi ching

😳😳😳😳😅

一齊賭波冇問題laching

哎吔吔

你去死啦死廢中

原來唔係第一次

波台撐起成個連登

support cos b

唔準你地叫我個cos b做 cos狗
佢係cos傑狗

比地盤佬中出完戰鬥力高左咁多

狗撚狗

一開頭咪又係得波台有人上

cos狗都撚到人

篇文中間散發既柒味真係唔講得少

過兩日入場屌柒狗志

飲啦戀童犬

今次支持你

是其是非其非 十卜樓主

你叫邊撚個戀童犬牙

巧 G持

勁牙清，連讀心術都識

新潮文

屌
篇文真係好撚柒
同關家姐有得比

陳大文

連仔咁怒不敢言

正宗it狗

是其是非其非la

咁我分析得都不無道理喎

凈係喺到做啲親民show

cos b追著人地黎咬

屌你老母

多謝

我愛樓主

佢支持你飲喎

ok hand hand

狗都撚得掂佢
正宗冇撚用

今次唔十卜ching了

你過幾日睇返應該都覺得柒到想自殺

撚鳩籃波撚果d咪又係有討論籃波
係你條傻西真心
唔撚識波台文化

口口口

其實我平時就係用呢個ac係波台鳩up

笑撚死我
隻陳大文又潛水
以往班細蚊仔入黎波台搞事 敗走之後就會潛左唔知去邊 係每次都係咁

見證到潮文既誕生

屌笑撚死

點解你們要恰細蚊仔

agger 駁唔到

麻煩大家笑完 執返晒自己啲腸

認唔到邊條係自己既

卡勞

屌做咩撚野

啲小朋友連cos狗都打唔贏

牙臘

段野睇完唔敢睇第二次

狗狗乖

好撚柒

米系-.-

點解佢叫臘腸仔嘅

因為小氣

有冇lin睇

華仔都唔識？

保持好撚廢牙臘都唔識

仲要伸手黨

矛留意鬼知

點解叫保持？

新黎㗎你？榮華都唔識

意大利仔認錯阿狗個助教保特做跑步個保特

我 cap 過圖係高登公海

邊知咁多喎😭

渣ga

屌，最好笑係嗰個思覺脫，連登真係一日一笑話。先係咩幫人開個交友post，跟著係蔣狗一日去三個警署同場加映影口供紙，到尋日綿羊女玩自爆，到今日呢篇潮文同個思覺脫

交友po同綿羊女係乜來

博恩浸信會 澄清聲明 思古井係超級大話精